點解連登冇得一鍵切換兩個ac

每次兩個ac兩邊走都要重新入過帳號密碼都幾麻煩
一鍵切換好方便，唔洗浪費時間輸入

唔比分身的

我兩個人用一部電腦

樓主去站務台屌柒連狗啦

連登8成會員有分身ac

推

同意

真，連仔應該要考慮下呢個情況

搞到波台手足成日唔記得轉ac

人哋個原則係唔俾分身 就算8成會員私下有分身
有乜可能佢個功能俾人開分身但原則唔俾
如果要加一係叫連仔改埋個原則可以開分身

咁咪一個用Chrome一個用Edge 咁囉

chrome都有得分唔同用家啦

我同屋企人共用電腦 一個用Edge一個用Google Chrome唔會干涉對方

你想一個扮藍絲一個扮黃絲呀？

Pm都未有啦

點解唔俾分身?
之前連仔點查到，就算ip一樣都可以多原因

用一個算啦。依家賣ac好高價

樓主88

自爆有兩個ac

樓上其他人都走唔甩

唔比你呢d5毛搵食囉

5毛一個ac都夠搵食
好似你咁